有冇巴絲讀緊HKDI數碼音樂與媒體呢科

你地有冇諗過grad左之後搵咩工？
讀得開唔開心？

等乞食

認真呢

留名

讀完出到黎都係揾份唔關事嘅工做

我有個朋友讀完之後去做sales，佢話大半班都做緊唔關事嘅工

正所謂香港做音樂真係食屎，樓主三思下先reg科啦

除非你真係平身音樂好勁好勁，不論你係post production 定live sound 甚至perform ，如果唔嗲唔吊嘅就大多數都冇得做翻相關嘅

想問下其實易唔易入？打算轉科
聽個教hkdi嘅呀sir話多人報但係易入 開好多班
不過又驚入唔到 所以未quit

揮手

你讀緊？

同問

易入 有面試就入到

今年year2 前路好迷茫

上堂環境，同學點呀？
多謝巴打分享

呢科係比HKDI排斥既一科 資源勁少
得幾間房可以借黎做錄音同mixing
通常要自己買器材自己用返屋企or出面studio做功課
同學方面既話 咩人都有

咁聽落好似唔多掂
老師呢？ 會唔會 hea
同學又夾唔夾到 寫到歌 or 夾到樂團

如果係靚女既話 會比較著數
老師會主動教
仔既話理柒你死
寫歌好睇天份 通常好少同人夾到一齊寫

如果老師無料又唔肯教
同學又未必夾到
d 學習資源又唔係好掂
聽落毫無可取之處

d老師都幾勁下 有d自己出過歌而且幾紅下
有d就幫過大名星整歌mixing咁

呢科真係好睇個學生底 白紙入黎死硬

多謝你～好詳盡
啲同學係咪多數拎住 五級樂理先入嚟?

唔係既 多數有樂器底
有d就本來有d名氣既結他鼓手都有黎讀
師母（夾帶老婆）今年都有黎讀

咁睇落都幾多人喺出面做咗嘢先
跟住先翻兜讀翻？
其他白紙入嚟就戇居居食煎堆？

基本上係 好難跟都上